有無人會買日本拉麵自己煮

最近愛上左食沾麵 係日本買左幾包沾麵汁 但就搵唔到粗身既拉麵
有無巴絲知香港邊度有得買粗身拉麵同沾麵汁？

我見過一田有沾麵即食麵賣
魚介味勁濃郁 但係牌子唔記得

有冇沾麵推介

推

D湯有D咸 我覺得麻麻地

以前會買759果D